喉嚨痛之後係咪好快就會發燒

唔想病啊

唔會 狂飲水加早瞓就好返

又可以射波

你都識得問呢個問題，喉嚨痛咁緊係2日後病到七彩la

唔好啦

等陣飲多啲

隊維他命C

我之前整咗薑汁燉奶食
重薑汁辣完個喉嚨第二日就好返

以毒攻毒

嗰陣痛咗成個星期食藥都唔好，點知咁就好返

次次喉嚨痛之後都會病

快快手啪粒panadol

食喉糖有冇用？